大家點睇TB起中學做老師？

以前間中學有個老師睇得出佢係TB,實在太明顯

簡直誤人子弟

靚唔靚先

性取向會影響教學？

以前都有個中學Miss係TB
佢同班TB 同學好friend
不過佢教得好好 係好老師黎

因人而異啦 但TB多數係心理扭曲 TB唔只係同性戀，係要做一個男人，取代男人，

大家點睇tb生存

想屌.......一定好好屌

以前中學有個TB教睇肉

Miss卓